青年救豬放生野外 有人讚英雄有人鬧偷竊

英國一名自稱愛護動物組織人士，指一個豬場的環境太狹窄，令豬隻沒有足夠的空間生活，因此展開救豬行動，並成功救走一隻小豬，把牠放生到野外還牠「自由」。此舉獲不少網民讚好，形容他是英雄，但有人批評他是偷竊，亦擔心豬隻無法在野外獨自生存。

22歲的奧馬爾（Wesley Omar）把自己的行動拍攝下來，並上載至社交網。從片段可見，他對其中一隻小豬說︰「小豬，來吧！我知道我不能帶走牠們全部，但我可以帶走一隻。」他又吻向小豬，並抱起牠放到自己的車上後離去，再在野外把小豬放生。

片段受到不少素食者支持，有人表示：「素食運動正開始，並越來越強大，我們不能停下來！」亦有網民留言：「這很感人，我們會努力拯救一隻小豬，希望牠有快樂的生活。」但也有人批評奧馬爾此舉屬於偷竊，又指他只是為了滿足自己，多於考慮小豬的福祉。

片段受到不少素食者支持，有人表示：「素食運動正開始，並越來越強大，我們不能停下來！」
做乜鳩

假英雄真爆格

放生黃金，地契

啲豬仔俾人養慣 你帶佢出去佢點撚樣求生呀
仲話愛動物

左膠

隻豬過多2個月咪又係要死係屠宰場, 倒不如俾個機會佢睇下生唔生存到

世界大戰

圈養豬我以爲港柒

我夢想係開一個冇殺戮既農場
定期係屠房救啲豬返嚟
平時靠賣蛋賣奶賣羊毛支持

白皮大愛豬就係咁智障

冇腦嘅，啲豬放生野外會做成生態災難㗎

傻鳩

偽善者將全面進場

On9 鬼仔咪搞搞震啦
豬肉仲唔夠貴咩呢家

幾時放生埋d菜啊

屌 轉個頭咪又叫個豬排飽食

豬場入面D豬天生就係比人食用 佢咁做唔係偷野係咩

如你老母果咩

豬場D豬生出黎就係比人類食用

無啦啦扯埋外星人落水

捉你老母
咁慈悲為懷，唔好食野啦
個個都放生放生，你食屎啦